有冇人覺得d人玩face id玩到走火入魔

之前你話用twins黎試face id都話for fun睇下點
琴日有新聞話跟住機主樣整個面具就呃到face id
今日又有新聞話機主解完鎖 之後搵佢孖生細佬黎試

大佬呀 呢部手機黎咋 你估高科技生態辨識門鎖咩 報紙佬又要肯報呢d新聞

咪又係朝朝都 reserve 唔到

電話入面都有好多敏感資料，既然apple 講到個野咁勁咁high tech, 測試下佢嘅極限同安全性有咩問題？

玩到整面具果個我已經覺得離譜

用到咁high tech黎hack你部機 你比佢hack啦

樓豬係咪搶唔到iPhone係到眼紅人地有得日玩夜玩

條片仲要假假地

搞咁撚多野，爆你屋企都夠時間啦

unwire 實驗: 90 秒破解 iPhone 指紋鎖 日後執法者解鎖更方便 ?

TouchID都好撚易破解呀, 唔撚好用囉

apple話安全咪試下有幾安全 有乜撚問題呀智將

對新科技試bug都比人屌

可唔可以用龜頭用face id?

用你個撚樣咪OK囉

你要知佢地左試右試唔係想幫apple debug
而係宣傳自己公司或者youtube 賺錢
愈多點擊率愈多錢落袋
其他好似lg, htc 果d 鬼有人理咩
samsung?

唔好講真話

無iphone X，靠你啦龜頭

其實又唔可以咁講
出biometric auth 用作解鎖，呢種解鎖唔止解你電話content only
而係講緊有埋payment, bank transaction record 等等

你可以話general 一個普通人唔會有咁多幻想
但冇得否定犯罪集團會唔會做野架播

而且宜家個面具揭示左iph x 冇辦法認到係咪活人，一個冇任何活動既面具就ko 到，淨係detect 眼球郁下都好啊

唔好唔記得呢個潮流佢帶起，好多app 宜家用曬touchid / faceid, 如果security level 一再俾人證明到有兒嬉漏洞，會令人失信心

想知最後解唔解到

依家講緊試bug呀 關用唔撚用咩事 ？

因為蠢人多，鍾意睇啲挑戰科技嘅嘢
但係唔知只係凸顯到自己幾無知
信奉一啲唔可能發生嘅假設

好撚 On9 ，你隻眼球望住部機會唔會郁? 係咪個眼球要對住住個鏡頭左碌右碌先係真人，你估人地 r&d 會唔會連呢樣野都冇諗

樓主太單純 諗唔到呢d

新技術玩下試下唔得？

其實touchid faceid 個原意只係俾你更方便咁解鎖

論安全度點都唔夠密碼高

但係一般人有冇必要用到極高安全性？

取捨之下獲得更高方便度先係faceid 本質

比touchid 更安全，比touchid 更方便就係佢嘅定位

Touchid 可以用殘留指紋複製指印解鎖，faceid明顯難好多。

樓主明顯係講報同啲人仲會理啦
有市場先有人做
但點解啲咁無聊嘅嘢會有市場先得㗎

問題係蘋果吹噓到有幾安全吖嘛 咪打下佢塊面囉

即使係數字密碼都係得000000至999999咁多個combinations，而且好易俾人偷望到，但係從來無人challenge數字密碼唔安全

唔講以為face id用黎射核彈

都唔知班平民百姓用下電話驚乜

香港人真係乜撚都屌
放鬆下啦

唔係有數字鎖嫁咩

正解，啲跌落測試又係

呢d叫bug
不過apple成功引左班傻仔破解已經達成目標

啱啱出係咁玩好正常，過多一段時間先算

可以去韓國，一定冇face id

指紋好似可靠小小

利申 用face Id 開到家姐電話，但唔係twins, 唔太似樣

而家人地為娛樂試下bug姐，又冇屌apple，咁都唔得

密碼坐你後面睇哂啦

科技嘅嘢，唔不斷嘗試搵漏洞，邊度有得進步呀。不過而家用緊覺得幾好用喎！

所以咪話走火入魔
初頭好地地㗎
Twins嗰啲我覺得值得試
但係整個面具仲要不斷試個深度又試combination先「破解」到、我覺得太多餘
不如話搵個整容醫生不斷整你個樣整到開到人地faceid為止？人都係生物，生物都係物質，一定有方法去仿造㗎，clone成個細胞都得添，有咩唔得啫

我覺得其實面具好大研究空間，面具唔會貼緊你嘅面部，佢總有一啲空間係冇熱量，紅外線感應唔到溫度，應該解開唔到。咁樣點樣用面具都解開到face ID，唔係有好大討論空間咩？我覺得face ID係將來一個簡易嘅解鎖程式，唔單止可以用喺手機，甚至你話而家，都可以作為信用卡俾錢嘅認證方法。如果研究好啲，將來用處甚大。又唔覺得係走火入魔。戰爭武器咪又係咁樣研究出嚟，原子彈核彈，你要摸熟晒入面所有嘅概念，你先可以舉一反三。

講到咁有前景要摸熟佢 咁係咪應該直接搵蘋果攞個face id專利去玩 而唔係用人地部機去玩呢

頂我再入返嚟見到點解你俾我block咗
原來你係第個post話叫香港人講普通話

一間公司做到嘅嘢有限，一個世界做到嘅嘢可以無限大。好多人拍片上網，唔單止可以做到研究作用，亦都可以啟發到其他人，有啲人睇完會覺得「係喎原來係咁架」明白左當中嘅原理。另外仲可以帶起研究風氣，當大家都鍾意研究，自自然然就會百尺竿頭更進一步。唔好再用以前儒家嗰種態度對待事物。

原來你咁自我中心

特撚登架，marketing strategy,佢攪得太好，你啲報紙佬仲點會講佢？上至youtube,下至content farm.

知唔知慳返幾多廣告，你班友仲keep住討論，做啲實際少少既野好過

利申我好愛我部ip6s

不如你定義左咩叫走火入魔先

問題係貼出黎好無聊 咁高科技 用3d打印整個面具出黎 解到真係合理 解唔到先係蘋果好波 咁合理既野貼出黎做乜

就好似隻杯話自己堅固耐用 我攞rpg轟佢 爛好正常 唔爛先值得post出黎

face id 出左幾耐，水杯出左幾耐？